岩岩拎Cert見到433333開心到我尖叫😍

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

唔知條女宜家點？

條女今年考嘅話分分鐘入到u